一人一樣蝻亞狗最乞人憎行為

睇戲long高隻腳頂住前面張櫈

呼吸 ，心跳 ，血液循環 ，新陳代謝

existance

好撚嘈

冇

你個名
小心啲

唔屌我屎忽

生幾廿個，拎政府錢
村口好撚多蝻亞，啲女仔日頭行過都好似做錯野幾廿對眼望撚住佢，夜晚值頭圍去啲女仔度，屌你老母蝻亞蝗

有日出街有堆蝻係前面
其中一個拎啲唔知係咪紙粒 白色既野 係咁掟自己啲fd 中間隔住人都掟
點知再行多陣佢連唔識既人都掟 然後佢班蝻fd係道笑
仲記得比佢掟果個呀叔個嬲樣

唔食豬肉

點解？

唔使返工？

細個時住響深水埗區

樓下請一大班苦力全部都係南亞佬
個時10-12歲出出入入佢哋都會撩
細個唔會識得話佢哋錯 淨係識dup 低頭快快走
只係次次都問點解出入自己屋企都要咁大壓力

出世

佢地嘅存在本身已經係錯

存在